$800 3單元耳機好似好抵？？？？

有冇巴打試過依隻耳機 ？
伏唔伏？
800蚊唔使就有3單元玩 好似好向左走向右走抵

新手學嘢

含鉛？不了。

咁快負皮

邊到有話含鉛？

依家叫你食左佢咩大佬

含源D 野好唔掂，你上下佢間鋪試下佢推果D 野就知

含完收皮 上次拎條耳機送換個ue插座搞撚左我成個月

knowles做既又係單元，大陸/diy既都係單元
一係就買有牌子既，要平，不如直接買淘寶diy ，800已經係人地頂級

舖名啊大佬

睇嚟個耳機好伏下

好在我仲未上過買野姐

個名

又黎單元數量論

人手filter

你條柒頭真係打足六隻字 隻手攰唔攰？

含源真係

單元多唔等於好聲

呢隻野唔係含鉛自家野
係大陸牌子黎
800蚊算幾好聲

呢隻幾好
之前隻ie80壞左所以買左
隻野個bass幾正分析力都算唔錯
有人話換條銀線會好d無咁重bass

人手filter

買大陸野到時爆炸成隻耳唔洗要，唔好同我講耳機唔會爆，唔好講入耳耳機電流細，自己google左先講

新版低音太勁

唔鍾意含源咪去R記同右店試囉
btw 可換濾咀版比舊版真係重bass左 可能想迎合大眾口味

老實講依隻嘢一千樓下我覺得好買得過, 但真係建議試聽左先